[爭氣啲喇淡淡] 上源收500票速超購 屯門業主擴議價

臨近中秋佳節，新盤收票情況熱烈。萬科置業(香港)旗下屯門上源，以低二手市價一成推出231伙，累積收票逾500張，超額認購逾1.1倍。受該盤影響，同區二手市淡靜，部分業主擴大議價空間至近6%求客。

上源周六(9月22日)續開放示範單位予公眾參觀，現場所見，不少睇樓客於展銷廳外排隊等候睇樓，場外有大批地產代理撈客。樓盤首批價單折實平均呎價11,073元，最平呎價9,878元。首批有逾40伙的折實樓價少於500萬元，另有近20伙的呎價少於1萬元。入場單位為2B座1樓B室一房戶，實用面積343方呎，折實售價逾424.9萬元。

早兩日撚狗俠個post啲留言先話跌到6,7000蚊呎先好入 ，宜家依啲山卡啦盤都狗衝

利申: 發展商做票唔計，水票好多

發展商平賣唔計

今次班地產商比大陸佬搞串個party
真係抵撚死
哈哈哈哈哈

平又輸，貴又輸
連登淡淡真係臭過狗屎

開到平過一萬蚊尺都係超額得1倍，咁都有得打飛機

我估因為上車客唔會揸車返工

果盤係小欖，交通好一般